是日午餐 燻蹄鴨腎飯

觀塘？

新蒲崗

監躉飯?

男人飯

樓主好似餐餐都冇菜

慘過番印度

所以痾屎好撚臭
想唔想聞下

咁呢間d燻蹄好食丫麻
btw,我諗住聽日都係食燻蹄,不過今次拼潮州扎肉

邊個位

新蒲岡廣場對面

你不如賣埋噴水廁板 清潔下個發臭c眼
橫掂賣開水牙線